有無人試過換喇叭火牛

喇叭係Fostex PM0.3
前日用用吓電腦個火牛啪一聲燒左
可以喺邊度買番個啱用嘅火牛？

鴨記 ssp 旺電